恆生抽新股一問

希望巴打門唔好屌我

我一直用開揸打買股票 但發覺揸打抽新股係一件好on9既事 所以我今日過左錢去恆生

我d錢入左saving acc

頭先夜晚11點抽新股 我確認哂所有手續
但最後saving acc 無hold我錢
可動用結餘都係咁多
宜家好苦惱 究竟成唔成功

我想再禁多次 但有個條款係唔可以重覆申請
所以先迫於無奈開post問
巴打們希望高抬貴手

屌你打去恆生問啦

過左office hour 要第二日先扣數

唔該曬 此post 已完

雖然我唔係用恆生 不過佢網上銀行應該有一項
信息 大概係講你近排網上既操作 巴打可以去check

利申 中銀 冇用過恆生

睇清楚支帳戶口係咪夠錢就得

隔多日就扣數